終於有NGO講人話 防止虐待兒童會

我唔敢講呢間NGO係藍定黃
但最起碼肯講人話
連登手足多多支持依家仲會講人話嘅機構
Like and share

推畀多啲人睇到

有無其他教育界朋友有出嚟講嘢

就算係藍其實都解釋唔到點解要咁樣對細路仔
除非藍到腦殘

NGO係咪靠政府資助?
咁都夠膽講真係要推俾多D人睇到
終於有NGO良心發現

十二歲女個校長有無出嚟講人話

Facebook啲留言仲係到鬥黃

有發聲就算啦

唔會唔派
因為ngo係幫政府洗緊個門面
用低價錢洗靚招牌

俾個佢

贊助人
江樂士教授 SBS, QC, SC

顧問
周梁淑怡女士 GBS, OBE, 太平紳士
麥列菲菲教授 CBE, OBE, 太平紳士
馬登夫人 MBE, 太平紳士
譚惠珠女士 GBS, CBE, 太平紳士
楊傳亮先生 BBS, 太平紳士

義務法律顧問
廖伯賢律師

義務核數師
楊錫禹會計師樓

義務兒童精神科顧問
黎以菁教授

義務建築及工程顧問
何顯毅先生

有啲擔心個總幹事

佢地會話行得企企得正洗乜無啦啦跑走囉

Cctvb全日都無講過呢單嘢
因為想睇吓藍屍反應, 有時會睇少少cctvb新聞

昏迷左成年啱啱終於醒返
都唔知屌唔屌好

江樂士都已經好藍啦

江樂士多功能護牆漆都係仆街嚟

有呀
話個12歲身有屎

我諗頭髮都可以做攻擊性武器

有肛落屎

頭髮當然可以，洗頭水唔食得，佢如果洗完頭冇過乾淨啲洗頭水，啲狗又唔知做乜舐到食咗落肚，會肚痾。

拎社會福利署一筆過撥款

推

防止虐待兒童會唔係condom

依家肯講人話都已經算係咁

屌 真係藍到黑

up

捉到藍絲精粹

條友老婆係popo

咁係虐待兒童嘛
講事實姐

呢間ngo冇運行了準備比人cut經費

諗起上年13歲比人拉

幾肯定你日常冇乜點接觸廢藍，佢哋果種落咗結論再夾硬捩橫折曲去屈返轉頭嘅無恥唔係咁易學到

有個阿伯係到露丁
人渣tvb話佢係到跳舞

派藍唔派黃唔得，唔聽話派少些，你都有病，

值得捐錢
如果要捐

如果有一大班ngo出黎聲討
咁佢地壓力就冇咁大

屌撚左一輪先出黎講
不過都好過唔講既

仲要迫人交代埋孕婦單野
好彩佢地有姐

真係鄧其他ngo 汗顏
見到都唔敢出聲 怕自己唔夠黃兩邊不是人

藍屍已經屈緊佢係乜乜小隊，專登引警察追佢而製造警暴畫面。

好多人都低估左國家造謠機器果種無恥程度同想像力。

咁易引到班狗唔要都罷啦

防止虐待兒童

佢哋會屌鳩父母唔睇實自己仔女
唔好對藍絲抱期望

原來教育界仲有一班教育心理學家出聲
仲早過防止虐待兒童會
手足們 幫手like同share

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

好 幫推

一啲啲 有部份機構係冇拎政府錢 但點都要靠水喉 e.g. 基金 大企業 所以大部份都唔會表態
之前見過有間同食物有關嘅機構喺出咗Facebook post撐學生 下面清一色藍絲留言

Push

算係咁
啲女權撚呢？

唔係廢青搞搞震就唔使/唔會xxx (下刪n隻字)

似個人

藍絲會咁答：
好地地又做乜會去嗰到呀 仲要冇啦啦跑 警察點知你想點

又或者
肯定係啲黃屍父母帶佢去 抵佢啦

藍絲：明知有遊行仲出街，你話唔係示威我都唔信

push

這間是否NGO?

會話冇睇過

比片佢地會話假

證明係live會話係搵d矮人扮

證明左係12歲會話比人教壞

冇用 佢地會用千萬藉口黎麻醉自己 甚至推返轉頭話你地唔出黎搞事 佢咪唔會比人推

如果要捐, 更加多渠道值得捐

有見過有人話個細路係演員

黑警 死全家 冚家剷 不得善終

縮咗入老母閪等岀糧

如果預佢秋後算帳,應該譴責狗暴

係佢地世界全部都係演員

會醒好過唔醒

其實真係唔關黃藍事
係紅定唔紅....

邊關個腦事係個良心

其實隻狗應該要驗下隻眼或者個腦，個女童咁細粒跑就要追或者又可以叫佢老闆講幾句廢話，佢唔係現場就冇事啦，去得果度就係有風險

呢啲先係人話
必須推

願意為依件事發聲同關注兒童權利
仲要分佢黃定藍？
NGO大粒野有紅底有幾奇

江樂士
譚惠珠
兩件垃圾

算係咁啦 問完講兩句
你睇下果幾間野
唔出聲 屌尻佢都出聲
捐去外國D關構算 稅都唔撚扣

好似無見到

喬裝細路

低智森已經答左你

講人話嘅ngo
希望大家唔好唔記得冇人性嘅ngo
早排仲見到無(國界)醫生 賣廣告叫人捐錢
千祈唔好唔記得佢哋係點樣唔理理大
最後又點樣入去做show

走去問人有無下一步行動，鬥到傻咗
只不過係一間ngo 做番一個正常回應

完全無提過
尋晚rthk, cable都有

希望揸主意出聲明嗰個之後唔好比人照肺或秋後算帳啦

呢個真係要推

無睇到低智森個po? d留言嚇撚死你呀

咪屈佢12歲就出嚟做天使嗰啲囉
藍屍反應有乜撚好睇
嚟嚟去去都係嗰幾樣

我估好快就會因病或私人理由離任
NGO黑暗到爆

終於有

講人話已經好好

肯發聲算第一步先，我認為係要建議嘅口吻去講下一步囉下下都想人一步登天咁

會話教仔

佩服

：推上聯合國 同美國

下 ching你有冇睇過d藍絲言論
唔係你冇做咩d狗點咬你 係你後生已經係罪
d藍絲即使隻狗咁樣撲細佬女都係做得好
佢哋係唔講法治道德架 你反中共反政府就係你既錯 依家係你後生都錯

課金G持

低智森完美演繹

差一年未夠細觸發
同埋係女仔

其實只係一件好基本，好合理嘅事，但今時今日嘅香港只有1間出聲，仲要唔係鬧爆

不枉我捐咗咁多年

腦殘就唔會藍啦

起馬表揚咗先

雖然係應份的

係 主要做婦女工作
黃底 機構容許同事罷工

另外香港婦女勞工協會都係黃嘅
主要做基層婦女 透過教育同集體行動
讓工人為自己發聲 避免佢哋工作上被剝削
佢哋俾政府打壓得好緊要 因為覺得佢哋攪事

其他組織好似婦聯個啲就算數啦 藍到黑

幫手like同share

希望無事

你識得太小藍屍，佢哋完全覺得個小妹妹錯，你話咁細個都無攻擊性洗唔洗咁呀，佢哋會話乜無攻擊性呀，邊度邊度嗰啲幾歲都可以殺人啦。

Pr係另一回事 真係唔好跟得咁貼
佢出文係因為虐待兒主屬社會問題
但而家警甴暴力事件就無NGO敢直接抨擊

唔腦殘點會做藍絲

其實成年都仲係藍既 都唔會唔係腦殘

答返佢哋見到殺人犯強姦犯咪跑囉

大撚把冷血藍絲，講乜9唔出現就冇事
仆街個妹妹住果頭
算啦做咩都會比藍絲謀殺人格，呢d真係垃圾唔撚應該生存

太遲，唔會有任何人捐錢

d人都cls，人地出聲仲想人點

可能一開聲就要講點懲罰佢，例如迫人留堂見社工，迫人上正能量班

721/831咪大把人行得正企得正唔跑，最後咪比狗扑濕lol

點解facebook個度咁小人like

希望唔會變質...

Like and share

我都唔明
幫忙係Facebook like 同share

護苖燒慌慌呢？縮咗去邊？護警苖啊？

喺連登正評對NGO喺無用

手足們幫手到以下post like 同share

教育心理學家聯盟

香港婦女中心協會

防止虐待兒童會

麻煩手足們支持

唔止去咗邊呢

其實like,comment & share都好重要，ngo都好睇依d數字，如果太少人like又瘋狂比藍絲屌，冇ngo下次夠膽出聲

要多啲市民支持佢哋Facebook 個post

推this

仲有香港兒童權利委員會入去like

竟然肯講人話

但點解之前大肚婆又冇人出聲

咁你打你老母呀ma, 都冇問題

推要㩒回覆推文

女權差過兒童權

講真
呢個女仔會有心理陰影
成世都咁怕狗同咁恨狗

你去line新聞底下既留言睇下

低智深解釋左喇 身冇屎洗咩走... 藍屍覺得依個理由is okay

做得藍依種想法絕對係大多數

你無睇低智森講咩？

捐錢大行動!!!

大把藍話自己中立跟住話佢抵死

最撚on9嘅係佢地識得鳩up中東地方啲童兵但係又會講美國佬仆街
真係精神分裂